AKB48 Group 第一屆 Asia Festival（中、日、印、泰、越、台）

1/26 BNK48 總選舉
1/27 AKB48 Group Asia Festival

還有 菲律賓
合共七國